一拳超人 128 中文

個清晰度睇到眼都花

點解更新得咁撚快

因為日本一早出左，只係無人譯

餓狼都幾型

餓狼推

月牙天衝

得43頁？

唔夠喉
又要等一個月

終於都同原作的故事接上了

餓狼真係好型

而家兩星期出一次啵

英雄餓狠

暫時兩星期一話

D人重覆post唔見自己講,覺自己重覆post

暫時都唔會

你班人又算點?

都多過週刊19頁

變怪人仲型

變左大隻之後一d都唔型
最型係同黃金精子打個期
仲保持住人型

變大強力都唔夠老師打心理描寫都幾有意思

人型好似拉打

應該動畫做得完呢篇

當10月播起碼下年先完呢篇

『ワンパンマン』村田雄介の新連載、開始！ タイトルは「ＢＴＴＦ」。「このマンガがすごい！WEB」で連載スタート！

回到未來近日連載開始